小妹想4😫

😫😫😫

ok

我 慢了

打漏個p字？

休息完

1-3

圍盧手足 請填一填名
1. 我

咪就係 抽獎又黑箱作業

盧神

4c 4goal

同路了？

我盧派啦好嗎

盧派我

好彩補左5.5s 追番條數 垃圾韓狗

盧！

黑箱都算 派多幾個嘛

準備切盧根

4c 4goal
真係屌你老母韓狗

天亡我也 再見了

yes 但諗緊buy唔buy

松鼠仲未完場，請記住今朝清水

盧 起碼都找住一次數先啦

開post名 叫盧f1找數未

盧6點水

可唔可以由ky炮製

松屎請你一定要頂住

。。。。。。。我電話比人hack jor

邊個發明cheat sheet 屌佢老母 抄撚到手軟

派我

比番個雙我

on9 停半hr 角 早波推到上去又比返場角

想要

我 20起機

反手？

屌你人妻又係龍門出黎絕殺 完場啦松鼠

屌啦媽 場韓仔買撚左7.5大唔撚識刷角
嬲過頭買返5.5細都有錢收
以後再買全南天龍角大我真係食屎狗

ky 推波圖唔係岀9.5s咩？

me

手足 保護我盧牙！！！

on9 冇人理
要走了

盧出水先保護

列陣

I am ready

JER盧無好結果

50個先抽3

我殿後！你比人屌先！

屌你老母韓假,4個守1個都射得入

盧動黨

走數點做大佬！！！！！

我幫你睇水

6點想我札

我手足左右b呢！

又郁左

可能找娘親

完 有無手足操刀切盧根

大家千企唔好再買全南天龍角大了
呢隊野就算馬會開乜柒盤
睇佢LIVE就知佢真係傻閪黎

升班馬受臭腳平半

在

6點主有冇同路牙

編號
2690
投注類別 讓球
細節
星期日 13 北海道札幌岡薩多(主) 對 大阪飛腳(客)
主 [0/+0.5] @ 2.10 $390

情感注

我盧黨準備好未

感動

盧詠

找數呀盧狗

0.5 or 1.5 角大都唔買？

又同你地同路 未派錢買唔到

我盧黨 準備好對抗外敵未

ky 得番10$... 仲可以點樣起機法

岩岩買左 5.5 $20 6.5 $10 9.5 20$

唔撚買佢啦屌
兩隊小學生踢學界咁款
中間又COOL頸又攬人
都唔知打摔角定踢波

盧今天要變小妹了

馬會派彩好撚慢...

國米又冇即場角

以後冇盧根含

等你指示

咁多人都要咗主 同路啵
Btw 圍盧軍準備

過2 等你指揮

屌你盧狗

用玄鐵劍怒斬盧根

打倒jer盧黨

過兒要揮劍了

估和波 好似琴日山神

話說
大阪飛腳
今季作客 開季到依家全角大

準備好

買左未？

保護盧神

編號
2690
投注類別 讓球
細節
星期日 13 北海道札幌岡薩多(主) 對 大阪飛腳(客)
主 [0/+0.5] @ 2.10 $390

頭先有冇貼到

有 買左

未 因為佢上半場唔會有角
我等下半場開始掃第2個中位

保護我盧 清算圍盧黨

變紅色就當斬左盧根？

槍了 唔中派我

唔識煲湯，聽日去搵方太

當最後一個迷盧變到jer盧
就係我jer 盧變迷盧既時候

超重心終於中

大宮 串 藍翼

誓飲盧根湯

估角大

嘉欣bb仲有沒料

松鼠唔派無錢買

1.5角大準備

0.5大先會考慮入手

My buy jor 9.5?

信我扎主場

收嗲啦

德乙又黎4x1 5x1 6x1 7x1 8x1先

11c完就笑你

保護我盧 誓殺圍盧黨

飛腳隊垃圾成日扮廢

1.85果d囉

唔係扮 係真係廢
今季好撚廢
講扮廢果隊應該係696
可以作客羸紅鑽又可以主場輸神船

斬盧根用生果刀都得啦 咁細條
你幾時見過切芝士腸要用關刀

有沒有得跟下

我都係1.85果D WOR

樓主出左
諗緊要不要

你都識叫 神 船啦

696叫古惑的波

等等，一陣會出圖

ok wait you

可能KY 煮芝士腸真係會用關刀

係咪呀
即買架啦

7.5🤔🤔

神船好似近四次對賽都殺鹿

發覺你成日GCHI球半下盤

馬會派錢未

指甲鉗把刀斬得啦

正正

嘻

派我未

1C

走數狗收皮

ky 呢場我覺得會有8個角以上 所以唔敢入細

Ok

=.=

馬會成功令你動搖了

支持盧b

想要星期三

新手留名

又大船？

買盤已經幾個月冇中過了 希望冇燈到你

我都要左下盤。。。

你地有難了 我重注左 但我買盤唔識中

話說你呢排燈唔燈

請你放過我。。。

不了 我買左了

我希望你呢場中啦

開LIVE睇下班癲狗點刷角

10蚊

客比人禁屌到...

其實意甲黎講 就真係要追呢隊客隊角大
點解呢 因為佢個隊名叫做 刷C囉
但美假黎講呢 又唔好追肯刷C角大WOR
因為佢係唔識刷C

....果然係專家

比D信念

我老友愛隊
話薩斯係好球隊

up乜。。。

KY教 上次報左佢兩堂 Concor Intensive Course live 班
第一堂就教左從個名分析會唔會刷角先

想john...

有冇summer intensive 想補底先

都有唔同種類既
佢獨立聯賽又分開COURSE 好撚呃錢
我唸住搵本JOIN左 5大聯賽角球分析班先
南美果D遲下再算
好貴呀屌

馬會係咪賺夠，12點唔比買

串左inter角大

咁你又唔使咁驚 刷C囉呀麻

出左街 想睇護級大戰😟

候城好咩

ky 我all in 左了 haha

痾煙左咩

不能說的秘密

馬會會唔會係俾wannacry搞到要down機10個鐘

5c飛腳 有無人有入

唔買 純粹想侯城贏

水晶 點睇

修修羅比D攻勢睇下好喎

-.-

今晚仲有冇得玩睇呢注重注😂

買左8.5

腳1:0

又要gg了 戒賭

咁樣入

屌我札比力啦

入左飛腳2.5 大 下半入多2球

葉鴻輝都勁撚過佢

手持2.5細 1.5大
如果1:1完大家o 唔ok
ok 我打個電話過去

話咗情感 齋支持

你個龍

傻閪龍

殺c同我頂撚住

唔中就情感注 中就神盧
又走三次數
迷盧出黎解釋呀

手足中肯

駁吾刀....

AGGER

水晶go大？

終於得閒同大家9up
點解盧仔變左盧女

咩牙，貼飛已經有講😔

=\=

不要說了

Want g

岩牙
反盧又輸

自己追返盧狗點走數

水原
松鼠
飛腳

唔係要你解釋情感注

請解釋走三次數

派錢唔預我

有道理

支持盧女

又冤禮小妹？

有人非禮盧

唔中就jump
水精蟲0/15c

殺c上呀

All in左

宦官盧

祝羊

盧妹

kaki在哪

Inter角大jump

水1:0

精蟲 0/15 半場刷夠唔該

買10蚊國米first goal
呢排買咩輸咩想綠字 希望有

精宮goalll?

晶10

正氣到 後悔冇買主盤

水晶！

幾分鐘姐

入球多過角球 刷角呀

水精蟲 候城 0/15 半場刷夠唔該

揀左10mins，我覺得幾難揀，又意甲又德乙

Goal

我沙goal

殺斯1:0

要報驚了

殺c goallllll!!!!!

水晶咁快入波咪冇角

0:1

唔撚係掛 比人禁屌識GOAL

殺c加油頂撚住

殺C 水晶！

盧札追和可唔可以

屌精工同我刷角呀

+1 3.15

沙索羅goalll

殺斯串星期三

唉 札

水精蟲 候城 1/15 半場刷夠唔該

大家要齊心叫角了

水晶宮半場比夠15

客 我驚訝緊
我冇預佢識入波

石周三 快入

水晶宮角呢

沙索羅？我預佢兩球喎

咁撚勁 乜呢隊野咁撚勁嫁咩

樓主又追國米對家

札唔入有咩用 札反杯我切盧

札幌反cup代盧自宮

詠要左咩？

原來全世界靜雞雞要下盤

無買

我講左要嫁

唔刷角點護級

咁我都有買+1和3.65
一陣買inter反cup先

水晶宮角呢...

Inter睇黎無角了

國米比多3粒

用尾數買，冇壓力

1.57。。。。笑了

Lo才是大話精

我買左大大力

米拉 我想贏

半7了

Ky無角要針了

點解咁做

2/15

典牙又

發眼訓瘟

你叫迷盧點駁

飛腳9.5唔係又開唔到下話

3角 -12

水3c
入左10.5 2.07 11.5 2.72

北海道ng

水精蟲 候城 3/15 半場刷夠唔該

快撚啲同我刷20角出黎 屌你老母 仲話護級大戰

繼續刷

Gchi

Lo隊 7c

請你一定要中

老公玩ng你又學我玩

冇j老乜公

你又啱wor

駁5刀

盧b 進化 盧 公公？

痴線岩岩10.5 hold左10分鐘差唔多 馬會有幾驚輸

一陣跌番落10.5足水痾煙唔中就算了

差2角阿

欲練神功
必先自宮

你老味呀老公

國米麻麻地喱排 睇埋大細盤似3球

我有貼圖

ok 反正我買左下盤

要左下盤沙索羅

札薩有錢收我車丸丸

小注試下

又來

鬼叫成日落後，好攰

cap定先

札快goallllll

又黎。。。。
成街都係尋人啟事了

等你比水

小妹想4

等陣吾g典幫你了

冇水點賭

唔會中la

？

典解

刷角啊 唔刷點追和啊

樓主

水晶無角 玩完

買注大版ng 試試佢

札快糕

北海道無角點追和

祖連奴

星期三入波好嗎

水晶刷角

幌幌NG

出第2個鬼佬都唔出我奴

睇黎14.5都要gg hahahahahhahahahahahshshjgkgk

出左啦on9

咁又唔好咁唸 場波去到最後一分鍾都仲有機會 角大既野

一日未完場一日都有機會，還記得琴晚阿妓

快啲角球雨

啱啱先出

改左名

喂樓g睇左醫生未

快追和

A. 巴拉加比斯普

飛腳-2c

停哂角

我札入球我就札！！！！！

20分鐘夠入兩球了

gchi

半場10角先都好呀

請你一定要札

札快入你可以的

札快追和

精工再糕

小野伸二

唔中就jump
水精蟲4/15c

刷角先得

札追和未...

星期三被屌打 巧驚

水精蟲 候城 4/15 半場刷夠唔該

札幌 靚腳比多2角

盧要札了

賢仔OFFSIDE

我札fake

屌你隻臭腳 今次針得

Fake goal diu

腎仔

... 假希望 想死

-________-

hull city 自從新教練 上任之後其實踢得幾好
希望唔使降班

踢角就係好球隊....唔刷就降班啦

半場就好出我奴啦7下7下屌河馬監督

降硬啦 贏波都仲差雞湯1分

認同 中肯

10.5足水入唔到

唔中就jump
水精蟲5/15c

精工2:0

好撚忙 剛剛先有時間屙尿 盧b 詠b i love u 2....

唔中就jump
水精蟲6/15c

水精蟲 候城 6/15 半場刷夠唔該

追和啦唔該

臭腳 2連c plzzz

2:0
Inter

森goal

國米廢到

札追和派100

國米0:2

Me

ME

編號
2693
投注類別 下一隊入球
細節
星期日 13 北海道札幌岡薩多(主) 對 大阪飛腳(客)
主(第二球)@5.00 $100
中就抽一個100

Lm

國米

大家贏多d 偷完雞

lm

莎索羅 啪啪啪

我

留名

史5連c

愛隊上呀

好想睇我盧札呀，快入

飛腳減一c

hi

日職比多c plz

札

殺c goalllll

真係買左？

係牙

札呀 追和我札盧再札

屌今日連贏緊唔可以輸係佢手上

札腳比多c😡😡

飛腳1c plz

札快追

7c

札刷c先追到和

針 88

札gg

屌

臭腳真係好撚閪

Goalllllllllll!!!!!!!!!!

腳2:0

針

真係我了

fake goal 完買對家理論

比多c啊 唔係goal啊

韓仔

都倉賢好靚仔

半7 札就0-2 哇哈哈

水精蟲 候城 7/15 下半場場刷夠唔該

大家一齊仆街死 哈哈哈哈

入波啦

輸兩球on9波
兩球都係輸韓仔

精工半7

圍盧黨準備 閹上閹

嘩屌 樓G 刷C囉又GOAL

求下你 日職比多c啦

inter 11c

仲爭1 會唔會停足我40分鍾

沙索羅0-2

1.57 11.5b

屌你飛腳-1c呀

樓G

第二球ON99剷唔中

咁你抵死啦

應該唔想4了

今晚煮左乜食?

我阿嫲都剷到

飛腳俾多c我啦

聽日番工 好79想4

國米果場比多兩甩我啦

-1c都開唔到

咁樣送角

有了

波真是難賭
賭馬算

我屌佢老母！

9.5大!!!!

對面係飛腳算係咁 我札下場加油

笑到我仆街，回傳洗唔洗咁大力

後衛同個龍門都on99！唉

9.5巨大

國米會唔會11c

母親節佢老母食蕉啦仆街！

9.5大去到最後幾十秒 我終於GEL到

大宮松鼠
水原藍翼
大版飛腳
大版飛腳 第二球
水晶宮
錫周三

玩角球玩左一年 真係白頭髮都多左幾條

下場作客天鵝

殺c x 水晶

睇左e生未？

角大米蘭 刷C囉 11.5 大 CASHED!

飛腳9.5大大力gel！

莎羅索比多兩甩禾啦

水晶宮 12.5 已入

贏了

錫周三

567輕鬆

9.5s又針左
10連不勝了

你個名

我札作客廢過狗
主其他ready

10.5s cashed

12

頂住殺C

14.5

真係3球 客2球

撈高OK?

買左9.5s條氣chok住chok住，點算

-2/-2.5

客勝jump

留力

飛燕諾來
冇力需要留

準備買第11場
有無手足gchi

求你比多甩我 一甩就夠

水晶宮

牙學今日冇波入

唔知 我睇at least 3咋

買下盤先

請水晶宮刷角

讓貢深
人地仲要搶歐霸
羊撚硬牙

刷角啦 侯城 想降班咩

夠15角派100

我老死光頭仔穆爾入波未

水晶宮唔好比角停

飛燕諾盤

-4c

-7角

唔中就jump
水精蟲8/15c

屌你老母水精蟲同我刷夠20角

唔係好想候城降班tim

唔中就jump
水精蟲9/15c

9c

-6角 快

星期三入波未

水精快手比夠15角

-6角 快啦

高速刷角

精工9c

比多5c

比多6角啦屌

比多6c

國米16 C 真係派錢波？

瘋狂轟2邊啦屌你

－5c 侯城

-5c

刷角就有波入 仲唔刷

叻仔呀 刷角呀

星星三一係入波一係頂實 唔好輸

比多5隻

快 唔好比ka希望我

比多5粒 快

唔中就jump
水精蟲10/15c

補和

求你頂實呀

-5角

水精5c

快撚啲刷

inter 1 more

屌10.5 11.5呢啲位冇入到角大

錫周三個場bbq到完場啦

星期三入波/和波

hull city 比多5隻 祝你追和

唔想降班就刷多啲角啦屌

-5角呀屌你老母

想羊錢呀

整個5連C啦屌

我愛隊屠殺切已雞

大宮松鼠
水原藍翼
大版飛腳
大版飛腳 第二球
水晶宮
錫周三
飛燕諾
阿積士
奈梅亨

水晶宮請打反擊刷角

差啲

inter 3.5s頂到心臟病

沙索羅 cashed

屌你快啲轟炸2邊啦

見你話3球 買左3倍NO GOAL
THX

候城想和就快刷角

角呢？

20mins 5c

飛秒goal...

飛1-0

哈馬比

飛狗10

角呀精工

same road但我諗起上次。。。

想點啊侯城 瘋狂落底算啦

無哂角lu好野-5

覆錯

候可死人了 養生了

1.03 大軍

水晶比多2c

15mins -5c

10.5 11.5s
水晶11c完plz

-5c啦

不了要開14.5

屌你老味盧洪哲

不了

串禾大佬

水晶宮太早領先，無角

阿迷出電光石火

求下2隊英超大佬比多2c

馬會驚左 唔敢開返飛燕角 你敢開我敢買細

-5角 戒賭

誓死不買利物浦

水晶宮對西波唔刷角唔值得贏

On9侯城打唔入中間就落底啦

5連C OK?

Don't same road

飛4.5s 1.98

角呢

停曬C咁好咩?

兩隊有幾個機會可以刷角球都唔要

10.5 11.5

10mins -5c
咪冰角啦

5連C黎未啊

kayan點睇

冰封囉咩事

未睇呀 晏啲睇

今日買親角大都中招

飛狗2-0

4.5s請冰封

積狗快入

12m變角 再連4C

唉屌NO GOAL頂不住了

肯定無c了

3:0

角呢屌

56分鐘開始睇波 到85分鐘都冇角

比多3隻都好呀

冇角 針得

補時前3連角

星期三頂實

9點買咩好

飛13.5s 1.91

有邊都唔比 屌你侯城抵你降

等半場先

得12.5

開唔到都無法

下次買角細，你記住去睇

叻仔啦水晶宮 停咁撚耐c 祝你下年同侯城一樣遭遇

全對

on9

連c la diu

水晶求下你開個11.5比我

夢想飛行

我仲見證到兩個入波 可以買埋大波

4:0
2.5/3 大全格

今日跟實樓豬

比多角我

川迪快比多兩粒

無角有波真係好無恥

14.5慘死

輸呢關笑話

gun

Ky意甲邊場有信心

10.5 慘死
痴線

10.5都開唔到

停角30分鐘 痴撚線

直屌意甲門薩-1

ON9 又係半7

同樓主同哂路

盧拋棄我了

Jump

m巴 川迪3球了

jump

贏左角大 輸左讓球 值得咩

唔緊要 有冇邊場角細要我睇實
即刻去睇

多謝你咁講

唉 有咩灰得過利子都覺得要買西咸

邊場？

支持利？

6點果場

半7全10 點賭

G持樓豬

半7＞all

ky 多謝你將我份喜悅可以延遲到而家 叫做玩多左陣 😂😂😂 遲下有機會再見啦 高登追到連登既小fans 上

你咁叻，不如你出啦，我以後唔出第三個角盤

挽留

川迪4球

編號
2696
投注類別 讓球
細節
星期日 33 辛斯華爾(主) 對 索特拿(客)
客 [0/-0.5] @ 2.07 $500
金額 $500.00
預輸半

唔好啦

喂 你又話會入黎一齊9up既 做乜走人
你呃人

咁你又買？

錫番

我愛盧

嘉欣 想問下果啲角盤次序掉轉左係咪skip得

9up好啦😂 賭就不了 acount真係0了😂😂

佩斯卡拉 10.5大
烏甸尼斯 10.5大
熱拿亞 10.5細 去呀!!!!!!

川迪大goal

等德乙盧算

邊個jer ky

咩係96

亞盤專家，請你一定要出亞盤

好無聊阿有無人陪我吹水

問專家，ok？

仆街 睇錯樓主張圖 最後200

有

應該不敗

pui c唔係細咩？

邊個ger你咁仆街

Gun 但唔係145咩？🤔

696 知fan

ky唔好嬲

買撚左拖

我自己買自己ONLY

邊個jer我地ky

手風好差

原來詠同路

下次先OK?

樓豬我跟左你

10分鐘買10.5s 60分鐘10c
咁都收到錢

KY開谷好過啦
雖然高登都多伸手黨
但呢度真係低質好多

邊個搞我個ky
ky係我bb

馬王將男BB好野

刷角-8900

????

唔開谷 但呢度啲新人 cdrom真心垃圾 話我老屎忽都係咁話

咁撚快11.5

邊個激嬲kybb

詠巴 今次不了 等住拿波起機 求放過

有咩得罪你?

Sorry囉

jer你老母咩 有得跟
仲咁多嗲

Kaki 呢？

梳

係我張床度

不了 ky要開一早開左 我們就係喜歡在這9up

話左唔quote水 都開始有人quote

拿玻璃Gogogo

我得翻200

i love ky 盧 樓豬 a4 kaki 詠 呢度全部都有幫我贏過錢 無言感激係你地唔講要求乜之際 又會肯係度9up 出水 我係small potato 但呢一年賭波生涯有你地係多左好多贏錢追數既機會 多謝

大棍左 見到咁灰到去食煙
點知

唔好做傻事

我呢

jer ky 不如跟我jer 盧 -,-

g持

同你老母慶祝下母親節啦

想買WESTHAM

屌 圍盧嗎？

樓豬同ky由第一日開始話係吹水post
唔開谷架

龔嘉欣是我的 碰上即刻知道不必揭曉～

👍👍

荷甲全部都入 差積狗咋

。。。。。。

[size=2][/嚇親size=2]

我都買左12.5s

沒有

我都小薯仔來
一齊繼續贏～

乖呀 有閒錢先一齊再賭

廢話咁多 同我挑出十場囉
邊個輸邊個收皮
我就呢個po最廢既 贏唔到就咪jer人

有無人記得我架

阿積士goalll

樓豬我聽日走啦 勿諗

唔答我

請問我邊到得罪你呢?

去邊

中呢關收98k
你話個心幾舒服

係我度

支持樓豬

飛燕諾
阿積士
奈梅亨
辛斯華爾
咸史達斯
韋斯咸
史特加
比勒費爾德

ajax 1:0

Gchi將b

澳門囉

嚇死我呀ky子

母親節拎阿媽出黎講會唔會唔係咁好

gchi 你每次岀黎我都有拖你做腳架

應該唔會做傻事 而家要諗既方法係點樣找2000幾蚊卡數 我冇晒機再追數喇 呢排又番唔到工 最煩係呢樣

祝你地贏多d派我哈哈

樓G！

幫樓主引完就入波

咁快架喇！上到網的 黎9up

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6517
投注類別 讓球
細節
星期日 34 韋斯咸(主) 對 利物浦(客)
客 [-1] @ 1.99

那不勒斯goalll

誰找我😶？

樓G GOALL

Kaki

個心好定 可能係緣份啦
又有錢買尿片奶粉同買外賣啦 唔好再自己煮啦

過兒A4 goallll

記得 講漏左

係咪香討過黎

抵你中4四環

kaki i love u

我讚佢句野又關你事

那波里

你飄啦A4

我信你架啦詠b

樓Goallll

多謝kaki

象男咩事

邊場

點解你成日叫我走。。。。

要再入！

無緣無故 我講錯咩呢?

過兒A4 又goalllll

你話輸呢關笑話燒中左ky

呢場唔是14x咩🤔
雖然我跟左

2000啫 叫阿盧係手指gap度流啲出嚟都有

好鬼痛

搞錯話ky 有咩衝我黎

真係一個鐘就返哂黎

自己咁勁洗撚係到mon po跟水😂
收皮啦

幾時出黎同我食譚抽煙

呢句真

諗起你隨風飄個畫面，多幸福呢！

下 我自己買條3串一 輸佢 上黎發泄下 點解會燒中佢?

巧型牙

原來我一直搞錯😂😂

一人少句

唔知wor

一時時，無波買就會出細，多波就睇大波買

笑4

你推到1001咪靜囉

哈馬比2 love啦

隨時call me✌🏻️

Same

唔係呀 佢頭先有野問我

無病下話?

用錢買到健康就買啦 好驚你生癌

我最勁

就係mon po跟水

無呀，以為你又係cd rom，點知你係刷角-8900

會唔會誤會啊

應該係

撐我利

原來好似係誤會黎 唔係jer ky?🤔🤔

今日啲人貢搶囗既-.-

利真係唔夠膽買

個個係度賭賭賭

點解今日咁撚多波，馬會先黎updat on9

有無錫老母一啖呀

有D印象 睇埋會員NUMBER#105275 六個字
記得了 好似引發過罵戰一次

係 我搵到工做了😋😋😋

睇你信唔信

都話慶祝母親節 有良心

應該誤會🤔

大家都唔叻 大家加50分口德分 dont再嘈ok?

可能係佢個server要update
你知呢幾日幾大件事啦

做咩
禾失業了

發左誓唔再買有利既波
祝羊

又新工

利物浦 啪啪啪
有我利物浦 我就係今晚復活

😘

Part time Promoter

小事化無啦

G?

我幾時引發過罵戰?

刷角-8900好耐就係到了 唔會jer喇

食組媽最叻

跟毒男?

積狗半客cashed

你錫女王啦

快啲推爆，下個post大家贏大錢，點睇

呢個我好似有d印象

Window

請送條JER JER 比KY

我記得我串過你6個number 但唔記得咩事lu

No 自己搵的
同埋星期二去Hollister interview😋😋

gchi 我利 中出西咸

琴晚同組媽預祝咗母親節😘
Ps 唔係我做爸爸

快做Hollister 想買野

😋

😴

你爽